聽朝想買牛

見到美國股市升到感勁，勁日想買隻牛牛玩下。 有無好介紹